解放軍公開最新戰略部署 揚言針對香港國安法

射人賓周咩辦法
呢隊軍隊既訓練方式

英國國防部依家唔訓練香港警察

香港警察係咪去跟解放軍學？

係唔係可以凌空摺被

點解解放軍D訓練, 都有一種馬戲團既感覺？

3P

狗飯？

解放賓周？？

笑4

好基

老漢推車pose

老解推車

聯署支持封殺微信同TikTok

屌我已經唔記得原圖係點

射自己友

平心而論

咁樣練緊咩，揸槍唔會鬆手？

原圖係到

老解贏過咩仗？

Push

咩人會負皮

左邊比人射爆賓周嗰位解放軍

屌槍既野我地識條鐵咩
問下佢一人一槍射左幾次